睇返自己d偶像留鬚變白就感慨

20年前幾靚仔
始終敵唔過歲月催殘
你唔催殘自己
時間 現實 同自然定律
都慢慢推你向絕路
已經唔係你爭唔爭氣
個人做d咩既問題
只係個世界就係咁
讀完書既一批批入社會
十年就有十批
廿年就已經廿批
每出一批
舊既就脫節一次
你唔本啤有意志仲在意一件事
淘汰卻係事實
去到某個年紀就知
其實真係冇人理你上唔上進本唔本啤
不過已經唔重要
人黎到世上真係冇咩意義可言
一日咁多人出世
咁多人死
其實真係冇人理得你咁多
中間發生咩事
大部份都係不了了之同逃避
點解有d狗生出黎俾人食
有d生出黎被呵護
有d俾人救到
有d冇咁好彩
最終人講d咩做d咩
都被時間 現實 同自然定律淹沒
大是大非已經係
更何況你自己一個人
人生行到某一步
就得返自己一個坐係度
冇任何事值得開心
傷心亦唔再好似以前咁呼天搶地
唔好話身邊既野
連自己身體亦唔係好想理
你錫身
但時間每分每秒催殘你身體
直到老死
直到病死
一係就死於非命
青春要消退
時間拖住你行
你點自愛點錫自己
到頭黎亦只有淘汰一途
重點係
點樣生存落去
去到而家
其實都冇咩心願
越有主見其實越痛苦
因為你知依d主見依d執着
到頭來都輸俾現實

睇大叔的愛，樓主可能有新體會